上年尾,今年頭先開個D鋪頭是咪仲慘過食屎?

2年約,想抽身走人都無得走

本身6月打後都唔是咩好時機開鋪

印仔快d趁低入市，光復百里香

百里香冇呢個問題

是

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神